鐵甲鋼拳2係咪唔會開拍

呢兩年無news話會拍了

個小朋友應該變左大人啦

大有大拍架嘛